有冇facebook 藍絲group SaveHK會員係度

都幾多野睇又多狗係度圍爐取暖打飛機

mon po 狗 藍蛆
我哋黃絲已經混咗好幾千人入save hk
捉鬼啦

分分鐘留言嘅全部都係連登仔

發覺佢地都驚緊清算，次次扮灰機都有人覆，有d諗定番大灣區添

留底特別做美國公司個啲啊
我知有唔少

留意到有少數人係高學歷高級藍

入面起碼3份1係自己友

睇啲連登仔扮晒野係度互屌都幾好笑

Push

其實連登都係咁 大把滲透吹風 凌晨最誇

吹大左 明明上次唔係話混左一千咩

當連登仔流架？
一日滲100隻係基本

可能都係連登仔覆緊你

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

sor原來有後續

睇得多savehk 係連登分辨五毛嘅能力都勁咗

每日百五隻入去換血你估真係10幾萬藍絲咩

1萬都唔知有無

柒頭man都係savehk member

黃變藍嘅老師

個谷好勁，2個半月有14萬人，我查過唔少深藍朋友都有加入，通常朋友帶朋友加入，唔少post萬幾兩萬個like，由期近排有個老爺去左既post，假都on9都萬幾2個個😡😂。